其實依家重出國去旅行班人係咩心態？

周圍都係毒， 唔好撚去啦

留喺香港仲危險去啲low risk地方好過, 熱帶地方都ok

咁其實你日日post外國水深火熱嘅post係咩心態

係連登仔先大驚小怪

搭飛機先最危險
一座就座幾粒鐘
有一個中就死全機